有冇人覺得起連登用emoji既都戇鳩

拍得住ching前ching後既波台狗